[I]屎營運#白貓project#106 魔王3.0正式收皮

唔小心中伏

劍

神武出未?

唔洗含淚幫LUKA連專 係開心既

咁搞 換唔換槍好

劍抵換? 個加 15 秒包埋賢者時間?

31/7 前出咗一把神杖

抵換既 係救唔返魔王姐

包賢者時間

搞到專換唔換好

屌你成枝燒烤叉咁

WA DIU,雷恩把專,仲要金身HP先有 AS 50%

個比例好差

無咩素換把劍, 得600幾石抽又好似好唔抵咁..

非洲人可以點玩

明明回sp係神被動 但係魔王根本殺唔到怪 jg仲快

普攻好似好d

戇鳩原來扑左

同非洲寶寶一齊叫春

唉 真係冇野好講

抽其他野返黎當素
我都冇咩素
岩岩 30 抽中左把雷恩加其他兩把野
拎多兩把舊時代野換埋把劍我當賺左

你啱

換黎留比其他用

非到好難玩落去
武器我最近100抽左右未試過10抽有2件或以上
平均成200石先一把

我係唔會為左個15秒，浪費d石/素

點搞 換邊把

有限先會抽武

有冇神武

我諗我會換劍槍 煩緊換唔換埋龍專
屌你同自己被動有矛盾既專真係戇鳩鳩

神up必中user 仲唔斬 你哋就會被吸哂啲運

成12把素

同月兔交換用真係幾 Fit

我好少少， 180 左右一把素

block 咗睇唔到

月見把野,同極咒劍比差幾多先,你等巴哈出完食評先囉

個陣有
但攻 跑速同charge係咪無

15秒已經差好遠啦, 月見靠個陣搵食架

冇啦 齋睇把野就應該槍>龍>劍 不過冇把真係好勁
連專就劍>槍>龍

抽埋個兩抽武都係gg
無心機玩

玩壓血但係武器有金身限制
不過俾月見用好似幾正
見人哋sp回到7

抽完人手頭上都8把

雷恩把野,俾個儲氣+50AS,成件事就唔同曬,依家真係做乜柒
有人TEST左回幾多SP未?

我開左個po啦

巴哈：
SP自動回復(60秒)
(個人測蓄力滿3秒回6)

唉魔王槍

又中

月見劍連專有食評未？

你唔係以為有可能救到下話

兔專武技既效果係迷會自動變左60s->75s?

收嗲啦 講明巴哈

強化skill 延長+15秒好 ball

本來以為加10秒就算, +15秒真係谷佢上呢期神台

我比較憎佢第一個被動
As50啦仲普乜撚野攻呀

YES

屌佢老母 把限時素劍又唔知用係邊

把劍淨係換比翼劍又唔抵 把龍淨係換比月見龍又唔抵

把槍我有AK 冇花槍隻角 咁換乜撚

LM

45+15

1/100

把把都差少少咁
連專都廢撚事

仲理佢

得1把藍劍
唔通為左把月見專用多3把素

收皮啦 而家就係冇角又抽撚晒d限時素劍

電單車專 有實測未
想換黎看門口 打限SP果啲關

有女主果d收收皮先ok

基本係每4秒回3

有月見建議連專
除非你追求傷害又唔怕麻煩 咁一定係咒

把魔王專仲廢過花槍

月見本身個陣得45秒 但60秒先可再開
除非你粒戒3個5秒

有殺敵回sp喎

有月見果D把專就換硬架喇
補滿個陣
加埋有水傷
應該會扣DD 傷咁啦

呢把賣點係回sp呀

隻月見係咪有bug
3技個陣 攻 跑速 charge速都食15秒
Hp同mp緩回唔食

仲可以谷埋滿減防飛斧添

上次都話有把拉打專必換神武

今次做乜鳩 嫌營收唔夠低

不嬲都唔食

雷恩專換唔換好呀

咁咪唔洗換幫你慳囉

長知識了

得一把限時素 焗住換魔王專

1把換1把求教學

用大哥槍仲好

把野加攻速普攻傷,一般槍角用唔著

把野真係為魔王度身訂造

攞多三把抽返黎嘅

上次拎左luka 專祭旗姐
今次平均番就一齊收皮

花槍加會心加as 傷害
真係用番花槍仲好

都唔係求你整到好勁
as得30 會傷又冇 紅光又冇 on99

好彩3隻都無

限時素呀師傅

換多把拉打專囉

為左1把比多3把
其實有時唔換好過

利申：猶豫緊

唉 換把返嚟當襯衫j下算，

換左劍，另外兩把是咪唔洗換

冇地圖炮先黎比回sp
真係識搞笑

諗下換唔換埋槍囉

支奶樽同咒比，火力差幾多？

唉，你地講到我心思思

留比下隻用

下隻用返自己專唔好

出埋武更加可以唔洗抽 繼續留石等下次

你地真係好人 仲理個C字頭 😆

蘭哥

😆

武技補返 50% 攻 同水傷
被動 AS 30%
低少少咁
不過補返生存力同 15 秒賢者時間都幾好

利申：唔識 純鳩 Up 同換左

chi sin

被動仲有異常 50% 講漏左

咁翼蘿啱用嗎

我都係得1把藍劍
唔知換唔換好

一句講晒
有月見必換專
你話其他人岩唔岩用就懶得諗 😆

咁雷因

利申 真絲

仲有4把限素，已換劍，換咩好

又話武器5星up

聽你講個個咪一狗樣😆

岩岩試打ZC 11-1
咒輕鬆800-1000萬
專得600-700萬

比翼蘿用既
水樹/盲妹把專會好用過月見把野

拉上拉落得一個C字頭

btw月見把野好專下 武技係乜？

chok

槍啦

咁就閪喇

2000石冇月見
繼續攬住男女主等凱旋算9數

雷因果把..都唔係專武黎既

on9 負皮左
好好反省

想問 呢家d 3星武 係咪拎去武器合成？

係

btw 講道理啦臭西

月見把專係咪奶樽個把劍？

唔係話出極咩

單抽中月見
白貓真係好好玩,玩到停唔到手

出咩極

結衣黨不嬲個個法老 又持住佢地勢力大成日曬命架啦
我地呢d小薯可以點

駁唔到,結衣黨可恥

狗黎

素聞白貓post 有2大法佬黨派

1個係結衣黨,另1個叫寶寶黨

2個都係_

寶寶係非洲最大黨,唔好搞錯

寶寶係面皮黨

全黨死清光

贊成

嗱,講還講,唔准提老母

唔係滅左黨咩

結衣
那個了唷

你地當賀電黨死架

完全唔知換邊把好

所以我換晒

南哥唔係一個黨, 係一種精神!

叫開春果啲都開始上岸

咁走囉

喂!嗱!好啦真係!

講咩呀

那個了唷唧係點
利申唔識日本野

唔怪得我宜家咁非洲
自從改左結衣BB(XX)之後好似未好運過

男主S2超級無敵
紅光都唔驚

抵你死,邊個叫你搵結衣個名黎玩

sh隻免費弓把專最後一階果300粒石要去邊到打

冇野啦on9左

點估到皇馬真係衛冕到

想換武
除左素劍 另外兩把應該點揀

比CHOK講到彈D咁既廣告比我睇

用adblock啦

on9 個盾不嬲擋紅光

轉用中文囉 戇鳩

矛男豬
吾想g 牙

OH 原來係咁 Thanks 六爺 唔講我真係唔知牙

原來咁撚勁

中字頭 賀電黨呢

原來係咁
真係長知識了

sh2 一隻top10都無

花槍把野SS黎

唉

呢度唔係吹到月見劍top3 咩？

屌你老味整幾把武都搞到柒吓柒吓咁
成班飯桶食濕米

仲睇排名
人地唔吹奏就代表隻角真係唔勁咩

睇黎45%特攻絕左版

係啦 bucky都無人ever了

要靠你寫論文 推到上top3

Never Lucky才是正統

石都無粒 叫春嚟有咩用

島

咪就係
留返D春等真限定先慢慢再叫把啦

比翼 愛德懷斯

同真冬姊個樣一樣

中左雷嗯

春都無力叫
非到咁

島？
NM都re撚埋喇

巴基聯才是皇道

你唔係中左隻咩

神父今期消失左

佢第1日有講唔抽 前日你召喚 又彈出黎唱誰輕輕叫喚我

真冬幾時出2.0雙刀呀 我要J比翼

我唔知換咩好

nemo龍根本仲值top 10 咒龍咁撚勁

唔講都唔記得呢隻過街老鼠

南哥

冇銀劍仔就唔撚好掂la

換月見
招武技

最衰係專到戇鳩

OK 有女主角開心刷緊BP揮手區
手足頂住呀

月兔專
HP70%以上時通常攻擊傷害、AS強化+30%
對異常狀態的敵人的傷害強化50%
強化技能延長+15秒
好勁喎

月見用咩戒好 我好少少嘅都係得依d

白字咪30%攻
屬傷就50%水傷

點解呢次三限個機率咁低嘅

其他有幾可要呢個被動 但係比返月見就好撚勁

而家先睇落第

本野已經無人翻譯

我用緊kc雪村個飾 乜都有d咁

佢自己用嘅話第二行係幾op
加15秒應該都係得佢自己會用
就算遲下有水劍玩短buff 都會有新武
主動好似好豐富 根本係喺一技抽出嚟放落去
招1技冇buff 嘅

執下啲戒加幾塊版 上千萬應該唔難

完左未其實，剩係記得後面其他學校d人d技外掛級

我的眼睛

蘭哥幾時請我食譚仔三哥

支持真冬 比翼 愛德懷斯 第一女主 人美心善

冇計 始終4天王野 好難長久 講緊下一季/下下季 就有野取代佢
而其實班漢化組都係個班組織d人 邊套紅就去邊 舊野講聲無時間就拜拜

個畫風咁似鬼月的......

包姐同比翼個樣唔似

只係一樣有無口屬性

當PREMIO似川神舞
呢個世界仲有咩野係唔似

劇透

落第9卷打完七星祭 男主贏左覺醒埋 10卷開始王國篇打魔人 而家12定13卷

6爺真係咩小說都有睇

點解唔似

呢本動畫化前已經睇緊

日日為左叫g 去打工仲慘撚過現實返工

呢到仲有傻仔為左隻翼仔刷段添啦
為左call g賺錢已經係小事

咁鳩屎既
將60秒切做45+15

幸村介

就係有我先講到而家

咁龍騎lo
貪佢自動回

留翻啲劍好過啦

聽話過狗 一叫就衝出黎

Ever Bucky, why me always unlucky
(City of stars)

科咁

果15秒係真係勁
冇專個陣得45秒,果15秒月見乜撚都唔係
係仆街在咁樣逼人連專

Cheap

冇劍仔換

科今

不了

都無隻角 唔洗換

依家先得閒細心品味巴哈篇馬場身家暴跌文

屌 hi到個正評制

有冇人而家刷暗協？ -2

Stone Lin 月兔專有月兔也不用換吧...15秒可以用飾品跟石板補滿.拿咒傷害也比較高最重要的是又不實用

而家有幾多秒戒

玩落都係用番早見算
把劍又唔汎用連完專又上唔到top5

要睇住排名玩白貓真係好可憐

咁你慢慢捱果15秒啦

我最近唔多理強度
連專反正唔會差得去邊
隻隻都用專武算

壕

Idol弓專（笑

明明60秒係隻人到,但係好仆街咁拎走15秒放落專到
成隻野既精髓就係個極睡陣到,早見專係就係識回SP但冇左15秒果下仆街呢
連專啦,唔好死頂啦真係

把專換黎俾月見湊仔架

所以話 一出月見個個又跪低含

出真禮你含到雪雪聲添

OK

我認輸

有月見唔換果d一定係看透世事,
不滯於物，草木竹石均可為劍。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

冇課 臭g

金庸啲文筆真係好正

其名為吳生

月見係雞

神父係老鼠

屌左成個月廢驚
有機會免費屌臭G
咪又係死死氣返黎
仲要都係屌唔到
何必呢

十二生肖
3個一組又出4個pool
fatfatfat

月見上齊野用早見專打柱330-350萬白字+70萬水
用返月見專就打300-320萬白字+130萬水
實戰仲要上左狀態就增傷 真係用返專好過早見專

不要再說了

留外

授乳手

冇回sp點TA

食魚蛋囉

個個都抽到月見

食屎囉

個個爭住教人用月見
撚有月見咩

個個都中月見 唔通個個都中月見咩

回鍋，有無邊隻仲有用

重刷好過

冇呀

沒啊

屌又扮

無呀屌

又提

隻雷因拎去solo冰結

都係做倉管

日任解到想喊

最好半年後先出真禮

45秒內完場咪得

訓唔著

早抖

d劍上次架 就到期

係囉 個個都話換劍

人都未有換乜撚

Nemo仲勁

非洲左個幾月，好想返歐洲

[black]春[/black]

實際上係 105秒內

女主勁定月兔勁？

兔顏值黎計

成版都係rose ma 同emilia

雞都咁多人討論

rose ma+emilia
真係可以買一箱美極黎點

熱門啲POST真係好低質

寶寶又勝

加入寶寶

入替限出咗成年 都有十幾次
但呢度有人期期中
一係齊 一係早最勁嗰隻 一係中一隻以上
究竟啲石啲運邊度嚟？

劍建 得60%攻
等死

根本就個個法老禮物box都成3千幾4千甩石係到等就到期先拎出黎
次次抽限就拎最底果到D石, 拎少少出黎就中齊/中top 1,
然後係到呻冇石, 實情係D石儲係箱到等緊用咋

你咁熟一定親身經歷

見D法老成日零課又有石係身鳩估咋

唔小心手痕抽左隻臭G

神父又中~

蝦

橙 全post靜哂

有金ss再叫醒在下啦

實在好悶 SH2又打哂 唔抽冇野玩

一向都話sh

繼續儲石算了

咁都有人抽係咩玩法

[加油呀電車]認真，我想今日打去早霸王表白(2)

必換

沙兄表白

唔係1000大元?

衰左

大大隻字日文寫明淨係可以有一把, 其他再換就變錢wor

隻雞都....幾...

得啦，而家比兩條路你揀
一係而家出去跑
一係就我send email比$#告發你

個陣會唔會太,,,

又靜咗

唔中無新野玩 咪唔出聲
中左但隻角又麻麻地 評都費事

有企位未

白貓都有得企

白貓冇野好討論
生放講嘅 星虹換武器 協力集會所 都仲未出

咁又射左百5石,on9

我d限就日日勤力清日任打加推兩個島

你唔會真係信會出掛

白貓變左單機game啦
仲企乜野

唔係傳心咩

因為要洗哂你地啲石

等夏日出泳裝囡囡迫你課金

因為真廢限, 唔想你地抽到

真限咪三週年囉
無主角光環 唔係親生仔女 同埋名聲優的角
根本實力要打個折

‎今日は「⁦‪#白猫シェアハウス‬⁩ Season2」の協力バトルがあります٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎「CEO専用強化外骨格の石板」を育てましょう☆
‎さらに、あのタイトルの神気解放もあるそうだにゃ…(◍•ᴗ•◍)
‎⁦‪#白猫‬⁩
協力來了

そしてにゃんと！ 皆さまのお陰でもうすぐフォロワー数が100万人を突破しそうだにゃฅ(●´ω｀●)ฅ
ゲーム内では、100万人達成に向けて初心者さんを応援するクエストが1日1回登場するそうです(◍•ᴗ•◍)
遊んでみてください☆
#白猫
Twitter跟隨數100萬突破

又有解體😨

10000經都夠膽送 屌你真係笑撚死我

咩叫每日一日

邊隻

獵人

掛

hunter解體

可能茶熊1再神解呢

屌笑撚死 10000經

獵人神解既話古仔基仔100%勁
茶熊再神解烈槍又一定勁
3隻都冇 想哭

五石真係多撚謝哂

收到風，新boss招固牢係幫古仔做測試

5粒石已經要擺頭位

即係邊隻？

澤城 澤城 澤城

希望唔係解體

已準備好信封寄比富奸

會長基仔是但一隻勁就得

大岡一拳3000萬

要求唔高
大岡一拳清夢13場就夠

基仔古仔一定勁呀

嗰期冇抽過

你得基仔古仔？

得古仔基仔冇
同埋隻劍都冇

希望基囝同廁所戰神唔好解廢

一拳打爆你菊花

一次過解一堆有幾可會勁

唔係咁計嫁 我冇既野就會勁嫁啦 有既就食屎

希望基仔生生性性

冇大岡會長, 好不安

屌你老母

要求唔高 唔好勁過sharebitch就ok

咁惡毒

廢過魔王

矛牙

隻劍咁玩法點會勁

畢加索一定勁

冇咪勁囉

官方推特即將突破百萬，遊戲內會開放新手應援關卡

老屎忽冇份

hunter 冇抽過

chok認證

認真 應該都係畢索加同古仔上位嫁啦

啲人話酷拉皮卡神解唔好升sp 點睇？

邊位皮卡

皮卡丘

鎖鏈雙刀 我冇睇hunter 見d人咁樣譯

地拖之燈力

古加比拿

今日解

點知原來係柒大罪

極度睡眠係幾勁既...

個陣勁而唔係隻野勁...有D SAD

係呀

其實係夏日

咁隻野包埋個陣既....

大陸譯名

我見wiki都寫係香港譯名

用腦諗下都知唔會啦下話...

都係個譯名姐 btw你地講到似層層 一陣會唔會唔係解獵人

雪村上哂BUFF約近300萬+50萬雷傷
月見得200萬唔夠+80萬水...

早幾日解檔係獵人

兩者都係專

一次過解 實pk

之前解埋檔喎
雖然茶熊2次神解都無咗影

.有試過一次過解解得勁？

有隻野企左top1差唔多成年

龍女係咪一次過解
唔記得了

唔好解體hunter 當年傾家蕩產

我都係,為左中隻會長
但又有好強烈的不祥預感

正wor實食冇痴牙喇今鋪

茶1仲未入坑 解唔解都冇我嘅事

會長以外全解體

利申：得會長

解體我開個twitter 炎上

我開10個

屌你老母啦

唔係2點半解?

屌你啦 全部打500萬收工 打和！

SH2 全部收哂皮

我幫手

果陣已經入左坑但係一隻hunter都冇

極度睡眠同睡眠真係兩個世界

但如果可以大力多D就好

好,下隻boss就唔食睡眠

解體了

試過

我冇既唔該解體

真係HXH

解完個空島bug撚左

如果我冇嘅就解體
得古仔唔使解

神解果陣乜撚野對話都冇

古仔基仔點 好想知係咪真係我冇既就好勁

小肛用埋咒d傷害都唔算突出

咁突發 肯定解體

斧用咒爆一下800萬 冇板冇戒

魔王畀人打到塊面腫過對波

會長用極咒打木柱打咁撚少

要疊+未上黃圈

係咪打柱見唔到效果

劍好似幾勁

劍唔係凱柒咩,要抽技果隻丫嘛?

果然係冇親都勁

唔解都唔記得,隻里昂supoort勁到

一次過解 邊有時間試咁多隻呀

有好多隻

HUNTER

之前ALL IN都無基路亞, 小岡, 里昂李奧..

無希索加同埋凱特

收工先睇邊隻好玩先

解到甩皮甩骨

1技百幾萬，2技300萬左右，出技時間快（剩打1下唔係連擊） 純4凸沒用戒同石版

隻啤牌佬2技打柱打得仲少過1技

我係咪眼花... 得4石?

50%攻
50%會心
50%會心傷
HP緩回
spr+3

咁佢係打個被動嫁嘛...

竟然係凱特同里昂里奧勁?

from 3ke

計落大部分冇用
攻buff得50
大部分都有
會心冇乜用
會傷有用
Hp緩回都麻麻地有用
Spr+3雞肋

我上板上戒應該都打到呢個數

你係眼花, 有5石

醫生同凱特加埋 乜柒buff 都有

有無比媽姬會長同畢索加食評..

咁耐無都無人提過基仔同古拿比加
係咪解左體

畢索加就係唔突出但又唔係廢囉

會盡快抽到

唔提姐係好撚勁囉 姐係我冇囉

hunter神解？咩環境

吳生又贏

屌 想哭

打幻獸閪先咁姐, 唔使哭

一隻都無

原來會長冇回血 咁玩閪咩

隻劍s2個範圍大左好撚多

所以咪炸L死左囉

從來沒有

無咁多石 剩係解古拿比加同大岡

前者打木人應該試唔到

無戒無板

以前我都係用咒玩命
實戰用落生存唔差

屌 琴日唔撚記得拎4粒綜援

真係唔出解體
都唔記得以前課咁多抽hunter...

得里歐會長比司機同劍四隻
食評如何

小數怕長計

比絲姬1技回hpsp解異常,仲幫上 50減,sp減,攻速,異常盾

里昂里奧

屌

我手頭上5隻都廢廢地 好似係

同畫家拳比較如何?

我有果啲都未出食評
是咪燈死晒

好失望呀會長D傷害

小岡好似用流星拳勁過咒

畫家拳個陣勁好多

但佢要派生回hp

比絲gay 9開1技班友常訓都難

有冇日本仔炎上緊,好似仲衰過固力果

有古拿比加達成條件後招技扣幾多圖未..

◆ 獵人系列神氣解放
- 讚，非常讚

姐係凱特基仔古仔好撚勁?
點解我完全冇呢個感覺

話係派生其實都係禁兩下普攻先出技啫
唔明煩係邊

邊度D打手吹奏得咁揚

台仔個facebook page

日任係咪改左
10場改成唔係必10石?

下 幾好wo 比絲姬有輔助 但都有200萬傷
會長要用釘宮拳 係傷害低少少
其他都好滿意 特別基路亞二技可控

基仔啲傷好似好低咁

死罪黎

拳職有冇邊隻突出?

唔係掛

大岡幾好

同以前一樣20秒無能

救唔返

所以話除左會長 其他都好滿意

用水母雙 hp最多緩回1000 sp緩回27 爆到擊去到接近300萬 冇板冇戒

頂唔順s2硬直咁耐

仲諗住有返隻拳可以用下,會長

比絲姬用剎那專上黃圈好快

有冇上修呀屌

基仔麻麻地wo好似... 除左二技可移

哈 凱特古仔勁 仲差基仔 有人出食評未呀

姐係夏日pool法同拳既神解會勁
獅3全廢
聖誕雙會勁
垃圾白貓 屌你老母

點解古仔要升sp... on9

古仔二技用最大sp既一半

一野回番比你啦 好快回

推高spr仲佢 佢攻速快

古仔hpsp都唔使升

依堆係你冇既野?

仆街升撚左hp
屌 廢左

又盲咗

限spr關

冇所謂啦
都唔會用架啦

重點係唔係100lv唔好睇
其實分別唔大

on9 限spr關點會用佢

有d角 100lv先唔好睇

黑肉法我都冇升HP
冇人解過場

我早知就唔撚出聲啦

畢加索解左體（打木）

食過飯就解體晒?

如果D木頭會打你 同500lv 就冇解體架啦

有矛小岡食評

大岡MODE: SSS
小岡MODE: B-

小丑出頭啦

無古仔，有凱特

唔覺得特別勁

大岡緊都麻麻啦
s2硬直咁耐 撲都撲撚死你

不能接受凱特拎月見支bb 棒個樣

可用lo 唔係勁既 生存力幾好

勁唔勁就見人見智 我低手淆底用白虎拳 但全場都屈緊反擊 未扣過血 用呪我2技諗有200萬以上 而家2技手控 手感好好

好似得凱特神解到

其他一般般...

利申 得基仔，用落都幾有型呀

咁你又啱

同而加D牛鬼蛇神比 200萬太低

未出臭g法同光之王之前就解既話,應該可以期待下既

比絲吉攻buff as buff 都無
support 一定係畫家好d

我建築低姐 攻擊得100% 但手感好呢下緊要 又冇裝板

我用緊佢自己個瑤瑤
用其他武好柒...

基仔我用免費果隻鬼妹拳 打冰結都打緊2-3百萬

哈哈 真係冇嗰3隻係解得最好

即係邊3隻?

用yoyo好怪雞個樣

基仔古仔凱特

基仔麻麻啦

同現今拳職比 應該算唔錯

襯下個人，用咒拳仲怪啦

凱特=古仔》基路亞=里奧=希索加》會長=比絲姬=小岡

破燈 有果幾隻都好評

認真 solo佢地都唔係無腦玩

好評都係幾舊屎比較好食果舊

但係算係解得好d+我冇

古仔凱特好勁 其他就次一級半級

今晚有無人打新協
開始肝到個人燥燥地

有 想開本5倍拿拿聲打完就算

今晚先算

我都係咁諗,咁今晚見

btw,新協最好應該係月見+雪村弓既組合

我覺得小岡幾勁喎 未裝石板打成700萬 普攻又爽

硬直咁耐 夠其他角開多一次s2啦

我打

雙同拳我都無勁角
而家終於有得上下場

億雙

那有雪村弓 春呀

無呀屌你老母

得啦歐洲人
無呀得未

解得好 但唔會用 = 廢

點解要雪村弓

我hxh得比絲gay,會長同古仔
隻比絲gay唔知好唔好用呢,起碼仲要等多2個月先等到千和神解

有既話我實用
雙唔計tina冇隻勁 古仔隨時排第2

岩打,有幾隻火屬怪,boss又食突系

我兩隻都有 到時-咩我用咩

闇主

是但啦屌

你食埋呢餐先打

今晚先出食評
有時間的話

吳黑劍又勝

上修啦屌你老母

庫拉比卡說過他的鎖鏈用在旅團以外的敵人身上他就會死, 為蛇魔可以不停放在星貍身上?

選項
白貓所有敵人都是旅團成員
那是他自己買的鎖鏈，不是念的
說你是旅團, 你就是旅團
白貓那雞庫拉比卡, 是假的紅眼
說話不算話是漫畫的慣例
他會死,不過不是馬上死, 百年後就會死了

今日日任報酬女主唔識出超必
有無人試過咁

第4次先出

就係第4次輪盤都無

水樹弓

岩先有拎到,最底果格有閃

用水樹打好正

水樹,翼蘿都岩打,是但啦

係咪知魔王槍真係太廢，要特登俾塊板佢

但有撚用咩

話冇既今日3點有冇轉到果次每日login果個, 時不時見有人話miss左第4次

咁又唔係得佢一個上到狀態既...

月見

係喎 原來今日熱心得濟
唔記得重登

又發現一個喜愛白貓

仲可以咁熱心白貓既巴打真係

限定笑話 魔王

玩白貓玩到唔捨得重登

魔王仲要慢慢拎招s1磨怪上狀態 再出s2先食到個狀態異常加攻
但係被動係計sp% 即係磨完s1要再補滿條sp 再2技先打得幾百萬

月見行埋去已經成堆訓到死豬咁

魔王根本玩唔撚到
緩回sp 同 擊破回sp 係應該同雷因專互換
屌佢老味整武班人個腦入咗水 壞撚咗

要壞掉了

80%血以上as50
但係隻角既被動係要控低過50%血

唔好話打難關，真係連玩下都難，又慢 技又on9
真係要讚嘅話，我諗得對波識彈下彈下呢樣

gay test passed

認真反正佢都冇活動點解Hunter唔玩每日解

古仔用邊把武好？

用火車,咒定拉打好

呢個真係睇到我

拉打撞晒主動技

得中指條lin 係旅團限定 其他點用都得
問得呢個問題既人重睇啦

我會用咒,我上紅眼要180sp

180sp

解完一鍵100lv

火車妹唔知個sp 50%up 加as 有冇效
比卡招技啱啱好扣50%

其實點解尾指又會冇事既
佢唔係旅團既人但一樣係自己身上用到

原以為僅限於旅團成員，不過之後古仔發現，自己的「只能對幻影旅團使用」的制約也是藉由「紀律小指鍊」完成的，而他自己明顯是幻影旅團以外的人，所以如果這招屬於違規的話這項能力從一開始就矛盾了，因此明確這招對任何人均能使用

所以係因為矛盾既存在,所以唔成立 ?

我紅眼66 sp

本身尾指既然用到係自己身上,咁姐係尾指冇限制

用落比卡超最順手
無限SP 雙刀個職本身又勁
基仔評價都唔差 不過我冇

有石 sh
月見bb bye

抽5.0啦

臭g 三催四請都唔黎
唔抽

今晚照舊10點?

上次手殘升咗100
今次神解老閪都唔升SP住

未升都145sp,其實都幾多下

下一抽就中

11穩陣d

有減SP神戒

一言驚醒洛克人..即裝先，血防同sp都未點...

which

飛船副產品 -20%

熱門有個post好痴線

有愛就收哂啲sp建

玩左場,招2技係好快手放完既,加埋都有300萬,算係咁,不過d屬好低,拎去打新協變撚左雷友

邊個 飛機定龜頭

飛機囉

我岩岩禁入去睇完段新聞都無乜野

一拉落去成班癲哂

澳洲?

係,熱門一入就見到

我投龜頭一票
再加多個apple

apple個個正呀

Dino

單抽中盲劍

連登仔真係好恐怖
又龜頭又飛機又dino

龜頭仲做埋大將軍

鴨屎台真係連登清泉
出面d癲佬

飛機個post痴線到

射了

試著說dino

我覺得龜頭個post痴線啲

個頭好k型

做乜手機d日任3個減到得翻兩個

我啱啱碌到少少張圖就冇再睇落去

無睇圖 剩係睇左兩頁

係咪紫哂 反唔返包皮

好pink 不過大頸泡

形容得好

麥當勞叔叔.jpg

強行扑野 搞到龜頭變型？

連登呢排發生咩事

大頸泡
差d「族」到

咁今晚十定十一點

full 左？

Ng g wo
我搭枱

11啦 我要打陣switch先

應該加埋你岩岩好

開5倍打

部機比老細霸左

地拖話11點,就11點吧
試打半粒鐘5倍書睇下差幾多甩先

寶寶

分開符, 出少D既符要多D真係好仆街, 3倍1HR 換野既差400粒到

我可能會遲5分鐘左右

寶寶話遲5分鐘,就遲5分鐘吧，
試打半粒鐘5倍書睇下差幾多甩先

唔洗,依家打得

我都ready 了

另外2位召喚

在

我wifi虧虧地 唔好我開場 我驚係咁斷晒你地

咁我開

好

開左

差地拖

試一場先之後先開書

遲到請食飯

第一日出個協就開5倍刷
真係愛白貓

仲要係法老群英會

試場先開書?

秒斷，re?

日日都送3本5倍

試多場先

Ok

又法老聚

首領：南哥

今場開書了

開書？

唔怪得我入唔到場
原來南哥聚緊

用水樹會唔會好d？個大佬怕咩

你試下轉水樹,我無set水樹d野廢事搞

彈驚

有冇野係有物質buff

開書定試多場

開書囉

開書啦,無咁多時間係咁試

開Ed

好似水樹爽啲

又屈個盲人偷睇國家機密

蘭哥
佢地恰鳩禾

水樹係快d

吓 龜頭post 真係有圖

新協都係用王子最快, 可以SOLO

吳生

新協隻王個消陣有冇得避
成日一召佢就飛上天解鬼左

街場D仆街成日死Q晒

就算係咁其實都唔勁

實戰無乜用

睇左大頸泡了 飛機係what

Last場

乜你都係藍面星人

聽講多啲藍面易啲做法老

完

好似換走埋隻月見仲好

澳洲港燦渣飛機死果單

嘩 隻%貓精 有2個專用飾咁威豬

4隻水樹會點

no,有月見快少少,隻黑鮑好麻煩,佢開得切盾有排打

春

你藍面邊有人敢恰鳩U牙

藍面星人趕絕藍星人

你們根本都唔洗爭
都是法老

arm啊

又可以一排唔洗上白貓post睇法老
繼續睇00

而家先睇00

細過睇過唔記得晒
只記得細過睇seed成日見到食女獸

6爺有沒睇果套咩異世界網購技能

呢套同個套異世界手機一樣咁極品

剩係睇名都feel到

網購好睇d喎
起碼個男主買d野有用下腦先

有人寸禾抽唔到臭g

好on9 wo

純粹係趕異世界潮流 好無意欲睇

異世界題材其實都唔係問題 無心寫先係問題

[q uote]
好on9 wo

純粹係趕異世界潮流 好無意欲睇

異世界題材其實都唔係問題 無心寫先係問題[/quote]
無職同史萊姆後d轉生全部都係咁廢

蝦寶寶既後果
神呢排都受緊

無職同史萊姆後d轉生全部都係咁廢[/quote]
史萊姆都好廢 無職睇左陣覺得on9又冇睇

無職絕對係殿堂級

史萊姆唔係話唔好睇 但d招式名實在。。

搵個有品味少少既人黎改會好d

三日月既冷血真係冇乜人同佢比較到

沒咩書好睇

um 俾d時間我整理

破滅魔劍仲勁啦

好彩 me整係睇卡通 小說無乜睇

我諗東方伯伯都避唔到

Switch幾時出機戰牙屌

agger 應該肉身都接到

我睇果陣已經出黎做緊野

Kobe應該讀緊小學

On9
人有三衰六旺
睇你得戚得幾耐

第時個仔大個可以陪禾打機 開針

當你個仔淨係識打機你就驚

一路都衰緊無停過
係你自己走黎蝦寶寶呢d 不幸既可憐人
先會現眼報

我係度先有得打

你以為啦

諗起以前同老豆老母鬥智鬥勇偷打機

拎走晒啲線 點睇

我亞媽就係咁
所以我地自己準備好後備線

慢慢諗 睇到時部機係咩
Switch咁細呢啲佢唔洗諗
除非買過部

以前細個玩game boy
老母佢直情出絕招將電放落有鎖個櫃度
搞到係有機無電打唔到
這代幸福好多

要打點會打唔到

有冇蛋黃朋友

呢個年代邊有得控制唔俾打
一係你就由頭到尾唔俾佢掂
電子產品仲衰過毒品,試過邊返到轉頭

講真點會唔打機
老豆老母都打

剩係講睇過既 有d睇完都唔記得睇過就無計
應該漏左唔少

超正：
地錯
勇者互助協會
異世界食堂
線上老婆
自稱賢者弟子的賢者
刀劍神域（幽靈子彈&聖母聖詠篇）
平職（後日談）
無職轉生

睇得過：
DXD
Overlord
精靈使劍舞
史萊姆
轉生龍蛋
問題兒
刀劍神域
no game no life
智障女神
魔劣
落第騎士
不正經教師
紗霧
前任勇者想隱居
平職
貓耳貓
掠奪者剥奪者
異世界式教育者
天啟的異世界轉生譚
究極初心者
打工吧魔王大人
實境網遊的課金無雙
緋色魔法使
重生勇者步上復仇之路
記錄的地平線

消磨時間：
我想起來了
空戰
魔技科
金色文字使
精靈幻想記
異世界魔法太落後
黑之英雄的一擊無雙
武藝精研百餘年轉生
弒神英雄與七個誓約
解體技能
那個人後來
開掛藥師
在異世界開拓第二人生
英雄教室
勇者遭到背叛之後
終極反英雄
治療魔法的錯誤使用方法
再見龍生你好人生
你媽平a連擊帶順劈

狗都唔屌：
賢者之孫
效率廚
八男
失格紋的最強賢者

六爺博覽群書喎

六爺真係得閒

好多skip左無睇

動物台班友癲過我啦

晚晚睇少少 積左幾年就係呢個數量

大小姐回來了

同六爺一齊住 每日時間表：
07:00起身睇動畫，小說
09:00食早餐（睇動畫小說）
10:00真係食早
10:05睇動畫
12:00食午餐（睇動畫）
13:00真係食午餐
13:05邊睇動畫邊上白貓post
15:00開白貓
15:01睇動畫上白貓post
23:59繼續

效率廚睇左幾集漫畫都覺得廢
之前睇到有套叫異世界迷宮探索者
呢套夠曬黑暗好睇追,但搵唔到有地方有得睇

之前睇校園殺人事件（好似係）覺得好正
唔知會唔會動畫化

7點唔需要起身啦,時間表入面都冇訓覺呢一項

我突然覺得自己係一個有為青年
幾乎冇睇過動漫

太黑暗通常唔睇 睇輕小都係為左放鬆壓力

1.內田真札 2.幾乎冇睇=有

睇h漫

同埋你唔比六爺係做到高層 番工唔洗做野先開始睇

時間表都冇番工啦

日日J聲優你同我講你係有為青年

睇咁多書
六爺面前真係唔敢自稱真毒

中三開始睇動畫 而家連乃木坂春香都唔係幾記得講咩

我係年青有為

六爺

禾刀系

對唔住大佬 禾零課
一箱箱咁課真係做唔到
禾收皮

不幸的毒撚錯了嗎

1.水瀬いのり 2.禾刀系
憑以上兩點 證明此人誠實可靠

六爺有冇睇lovelive

課金同你J聲優好似無哂關係

基本上唔睇偶像類

有無看新妹 同這算是彊屍
新妹我本身係比插畫吸入
但個故事結構我覺得幾好

去動物台求其走轉都大把讀過百本輕小老屎忽

成班大驚小怪

大鄉里 梳

小薯見識小
淨係睇過幾本輕小說

毒撚連丁下聲優都唔俾
一係六爺介紹啲囡囡黎

日常類我比較揀擇

簡介唔吸引已經唔會落坑

返工悶悶地無野做,又唔想打機果時我都會睇下書

淨係睇過零使

咁有冇抽白貓偶像pool

d輕小成日睇到一半都覺得好廢 冇一套睇得完

之前未玩apps接近兩日一本輕小說
玩左apps就半年先一本

喂 講好左唔準提零使架 常識黎

我覺得我睇棋魂真係唯一接受到果種既動畫
咩天才麻雀少女果啲完全冇興趣

其實才人真係好好

未玩apps 3年先一本普通書.....

有iPhone之後 宣傳單張都唔想睇

我唯一看得完一套的輕小說已經係我妹
個陣想快快手看完再成套放出去
個陣咁搞綾瀨直情想燒書
彊屍我仲有兩本就可以close file

我個username就係咁嚟

棋魂呢類係經典

不過最近潮流已經唔興 大家都要速食劇情

無data咪迫自己返工看
但我成日無data變左看片

睇到眼濕濕

最尾一打一萬但係輸真係好震撼 主角真係唔係無敵

我本身舊登個名叫 CHOK到甩褲 睇完零使先改名

都用左好多年 用到而家d game名都用呢個名

差唔多日日都聽棋魂啲歌 完美動漫

以前睇過套風之聖痕又係作者死撚左 但覺得套野唔差
起碼男主冇扮廢但又好勁 由頭屈到尾

佢死左果度喊左

零使我係因為知作者釘左蓋先無睇

我睇晒動畫 過一排就話作者死左 灰到仆街

最近loop緊薔微少女

話說小說係咪搵人續寫 仲要結局埋???

冇妖精救番佢

近期追既小說就係sagiri
真係好正

臭G on9作者 蘿莉控 變態

最近獵人真係令我重拾睇動漫既熱情 好耐冇追野睇了

不過我唔係幾鍾意睇小說 最衰

我唔睇書

睇卡通或漫畫囉 講真你套野hit先會動畫化 陣間睇左套伏野,爛尾野再棄晒曬d時間

sagiri係無罪的
錯係錯係伏見度
請珍惜可愛的妹妹

我都係睇漫畫多 眼見睇開好多動畫化

而家好興一本作品出哂三邊

所以你睇緊既漫畫有可能係輕小原作黎

等緊套高木同學

我自從睇完cowboy bebop就冇再睇動畫
直到我遇到動物朋友

阿賴衣桑

rich

布歐清

跟賭神輸到得返部8250上連登
唔要比我

我要去圖書館用電腦上連登

白網換球拍/球鞋點揀好 有冇攻略網？

你係咪入錯post啊清

日文ok?

中文嘅話巴哈應該叫有攻略嘅

個post開始推得好慢

幾時出限，好。。。

thx 6爺

快快手推爆佢等我blk返條傻鳩

閒日冇人推post是常識吧

斬左呢個去

ever bucky

forever unlucky

原來沒有 從來都沒有

而家可以單機打協，終於唔洗比六爺曬
德政啊

3週年戒是咪全部都係加經驗果d野

一隻都冇出過

ON9 SPLATOON都要肝

玩左4轉
出左隻15%sp同魔族40%
無其他了

本身block左連post都見唔到

幫龜頭出左

我老細係咁玩 我都冇時間玩

個POST根本唔係鴨屎台

咁尋晚我見鬼呀？

次元夾縫

咁快藍面等新限

班法佬個個都齊哂

儲緊石等真限定

唔keep住會斷左道氣散功

都無石 抽撚😞😞

有野抽咩？

星期一出合作POOL

all in幽遊白書

隔離彈g就同物語合作
一諗到白猫d合作就..

OK下星期一宣佈to love合作

超有趣

最好合埋d咩hello kitty
叮噹
咁就可以繼續儲石

太夜又合作 出大劍

班藍血人又係到做宗教儀式

藍面大法

稟緊神

寶寶神

蜻蛉神

一把火燒撚死你班法老

請不要燒南哥

講到你唔係咁

愛土力

燒 反正唔關我事

如月群真套從良漫
第一話同舊時果d有乜分別

三文魚 隔日肝

on9 踢番佢落火坑 畫h漫呀 屌佢老味 仲有柚木N都係呀 hisasi都係呀

H漫咪除咗多碌鳩 有乜分別

打機唧都咁搏命

咪除咗多碌鳩囉

暫時試左hunter4主角

你老母啦
得基仔ok

基仔>Leo=古仔>大肛
on9

有無高人講下今日個手機任係要點解?

Leo係主角?

倒米 佢原本就是想話比大家知合作會有神解 等人抽
點知.......
主角個班好心就buff勁d啦

Kobe呢

柚木n啲畫風正過如月
我覺得

估唔到你鍾意J碌鳩

梳

講男人野師奶做乜走黎搭嗲

我好鍾意睇h漫 梳

女仔唔俾濕鳩牙

不過嫌佢地太多姐姐

教個仔睇h漫

唔係咁好既

有無同個仔一齊沖涼?

呢d野邊洗教

冇

要由小培養

我想lam下你個仔條J, 幾時得閒

而家已經係水龍敬嘅天下✌🏻🤤✌🏻

On9
Miss左尋日日任10石

佢見我拎住ipad就搶黎開YouTube
點教

報驚

有天份

教壞哂個仔

冤枉

呢排成日係youtube睇bob叔煮野食

開00個仔又唔睇
屌佢老母

養不教, 父之過

✌🏻🤤✌🏻

成日上郵輪, 屌佢老味

佢條郵輪片幾好睇 搞到我想度返個零禮拜假上船玩

母之過呀

畫風一般

佢老豆成日係廁所偷睇打
次次都唔關上網app但清history
On9仔

有錢我都想上次玩下,睇佢d片好似好好玩咁

上船好平啫 bob叔坐嗰架萬零蚊有大床房玩7日

我覺得ok

但你冇錢